El proyecto carga información de servidor SQL a servidor Vertica

****Instrucciones para ejecutar el programa.

Para la ejecuccion del programa es necesario tener instalado el controlador de vertica 

Link para descarga del controlador en windows
https://www.vertica.com/client_drivers/10.1.x/10.1.1-0/VerticaSetup-10.1.1-0.exe

Posteriormente se configuran las credenciales en el destino para la conexion con la maquina virtual local. Es necesario cambiar la ip destino y en caso de ser necesario 
tambien la contraseña y el esquema